Oneplus 5T

screen 大左，6吋，18：9
冇左capacitive buttons，要用virtual keys

冇jelly effect先會考慮買